點睇五毛開失敗主義POST連登仔又爭住認同？

仲話打五毛 我呸!

連登仔比人撚狗先以為自己看透世事